麻煩幫我del post

原因；自爆左位置
#134張相麻煩請del

飛鵝山 有㗎直升機係咁照

#43 一樣